不得不講c朗真係史上第一人

12碼方面

講得好